個心耐唔耐痛

次次一痛就痛半分鐘，有時個幾星期一次，有時一日幾次
應唔應該去醫院

快D去

Quick

去醫院定平時果d就得

睇私家睇下有無轉介

咩年紀？有冇屋企人有心臟病？

20頭，無

醫療問題一律建議就醫

去醫院照肺
照完無野就叫你走

通常左邊至中間胸痛？大機會係胃酸倒流，因為我都係咁
不過想穩陣啲當然去check 下

仲有小小無胃口
陣間做埋個gym去醫院先

會唔會同你做gym有關?

應該唔會，因為一來未做之前都會，二來特登停咗個星期無做都有

量力而為
你係劇痛嗰種定小小針拮，拿拿痛嗰種？

Same here
照完胃鏡切左粒色肉(良性)

係裡面果種痛，拿著拿著
又唔係肌肉酸痛果種，好似抽筋果種痛

我痛果種係抽筋果種痛

咦咁真係睇吓醫生好啲
做gym 就住

sameeeee
快啲去睇醫生啦
我去左私家睇，好快搞掂架啦
今日book 聽日就有得睇
照心電圖加診費 700蚊
呢啲錢唔慳得

我睇完冇事

我都係 ，但係我一年幾次，一痛都係一分鐘內，同氣都唔可以吸大啲個種

諗緊去唔去公立好
屋企好近

介唔介意講邊間
巴打最後有無事

痴線 , 睇完你個post我右邊心口痛左幾下

儘快購買保險